好想養老虎

移民邊到可以養

孟德拉虎

娶隻老虎乸

去動物園見工

你去蚑那咪得囉，蚑那狗
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

睇netflix
Tiger King